有冇人出年會去台灣睇音樂會

因為我出年都會去台灣旅行，希望可以帶伴侶睇場show, 大家有冇介紹, 入嚟講低你會睇邊場啦

Cold play

呢個都可以諗諗，仲有無